點解林鄭唔搵陳雲做教育局局長？

陳雲之前又話準備去做官
咁佢又教過咁多年書又反港獨又脫髮
點解林鄭唔搵佢做教育局局長

因為游B做

我要開個［內幕消息］傳游蕙禎接掌教育局？

游局長

有無陳雲version

［內幕消息］傳陳云根接掌教育局？

lm

因為陳雲係暗部做

統戰部

比佢做港共仆得街

陳雲支持者都曾經以為佢係教育局局長

呢個檔口我最後一晚去掃左千幾蚊野

我都去左買
仲問有無人搞佢地
點知佢地話一個都無

醫院管理局局長

青山醫院管理局

呢個LOOK係街邊賣10蚊

傳聞係要扮癲佬梅啓明？